青年學院可以點罷課

職業訓練局
學校好多人真心支持
但有好多同學擔心出席率問題
學生會冇乜料到
所以好多同學唔知點算
有冇辦法

call一個你比較信得過既media再約齊一大班人去搵校長誠懇表達。

一大班人係指幾十人起，咁既話佢地事後追究既機會就細啲

加油！！！！！！如果成功左，記住開記招(應該唔係個個敢上鏡) / 上網傳開去

如果因爲咁抽後算帳
因為出席率唔夠 肥人
社會應該都有小小迴響
加油！

搵當日有堂既啊SIR傾 睇下可唔可以補堂

小弟真係零經驗 完全唔知可以點做 好想可以做少少野
但我完全唔知學校老師同校長會有咩反應 本身佢地係好注重出席率 好驚佢哋會回應一句:無返就係無返 出席率照扣